有關display card既問題

唔好意思 又係我開post
最近幫朋友砌完部機之後
一直都冇咩問題 但佢話部電腦日日熄機之後
張display插著電果到果2個8pin頭上面有2粒白燈唔熄
想問問係咪提示燈黎？
想問問各位大大有冇辦法熄咗佢？
另外部電腦熄咗之後
隱約聽到電流聲
個牛用緊海盜船既750w牛
但型號就冇咩引象
老母板係ASUS ROG Maximus X Formula
咁多位有咩辦法解決

冇得熄

熄火牛後面粒制

用黎話你知你有冇插好電